去廟街叫乞衣煲飯食，排檔老細居然話無

試下問老闆娘

ok